
                      es una película muy muy mala muy mala mala mala te pasa toda la película defiendo caca culo pedo pis c****** pitos palabras palabrotas pero vamos que no tiene ninguna gracia todo lo que tiene de gracioso es lo que sale en el tráiler
        
            